急問 日本寄存行程

我想問除左酒店外 仲有咩方法寄存到三日

JR locker / 人工寄存counter
google search下有好有台灣blogger有詳細介紹